好心矮過米9就唔好做GYM啦

練大隻咗成個多啦A夢咁，又矮又大舊，仲肉酸過排骨仔

Ching sick ball

矮過米九應該要絕育

威煌 好羨慕你又高又大隻